有無爸打會鐘意自己女友一齊睇LIHKG 仲各自開ac?

有無爸打會鐘意自己女友一齊睇LIHKG 仲各自開ac?

點解一開post無撚晒啲字

本來想話就問爸打們會唔會鐘意女友一齊睇LIHKG

以前受男友感染一齊睇一齊尻笑開心下
到而家各自有ac 連開ac改名都笑一餐諗起都開心

爸打會唔會鐘意自己囡囡一齊睇？
定唔想
感覺如何？

第一次出post唔知佢睇唔睇到呢
利申 非hehe不要互插

點解淨係問巴打

有，睇完之後互射一次就瞓